仲有傻豬玩已讀不回架咩

已收不回架喇嘛
收到信息
關左上網 再開app睇佢講咩

不收不讀

洗唔洗做到咁盡😂

成件事好膠

拉個wtsapp出黎咪得

冇人搵你唔洗講出嚟..

試過